{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 이브"
    },
    "text": "当モーテルは最大2人部屋として運営され、防疫を徹底的に遵守しています。 3人以上は受け付けておらず、未成年者も入室できません。 身分証明書を要求して提出しなかったり、未成年者の場合は払い戻しができません。 そしてネットフリックスサービスとポップコーンアメリカを無料で利用できます。 全客室にはポップコーンとポグリを提供する製氷機とポグリ機械があり、アイスポグリをいつでも楽しめます。 フロントにはラーメンとたくあんが備えられており、いつでも2千ウォンでラーメンとたくあんを自由に楽しめます。 客室には55インチの4Kスマートテレビがあり、画質が優秀で、ネットフリックスとユーチューブで高画質で視聴できます。 KTホテルシネマでネットフリックスの利用が足りない時はVODサービスも視聴できます。 建物は都市ガス暖房で暖かく維持されており、セスコに加入している店で害虫も当然撲滅されています。 パソコンの性能もいいです。 1台のPCは27インチ165hzカーブドモニターで構成されており、カップルPCは32インチ144hzサムスンカーブドモニターまたは27インチ165hzモニターを使用しています。 CPUはI510400またはR53600を使用し、メモリRAMは8GBx2(16GB)で構成されています。 VGAは1660 Superで性能が良いです。 もう少し快適な環境のためには、R53600を使用するコンピュータではラムオーバーを適用し、I510400を使用するコンピュータではラムタイミング最適化を適用しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルの部屋は最大で何人泊まれますか？",
            "answer": "最大2人まで泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのモーテルに泊まることができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の方はお泊りいただけません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスサービスとポップコーンアメリカは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室には製氷機とポグリ機械があり、アイスポグリを楽しむことができます。また、55インチの4Kスマートテレビも備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントには何が備えられていますか？",
            "answer": "フロントにはラーメンとたくあんが備えられており、2千ウォンで自由に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用が足りない時はどうすればいいですか？",
            "answer": "KTホテルシネマでVODサービスも視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "建物はどのように暖かく維持されていますか？",
            "answer": "建物は都市ガス暖房で暖かく維持されています。"
        },
        {
            "question": "パソコンの性能はどのようなものですか？",
            "answer": "パソコンは27インチ165hzカーブドモニターを使用しています。CPUはI510400またはR53600を使用し、メモリRAMは8GBx2(16GB)で構成されています。VGAは1660 Superです。"
        },
        {
            "question": "より快適な環境を求める場合、どのような設定を適用すればいいですか？",
            "answer": "R53600を使用するコンピュータではラムオーバーを適用し、I510400を使用するコンピュータではラムタイミング最適化を適用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 461
    }
}